你叫我臭湖傑

你說聲音呵象你

戀心花也shi你 風g shi也是你

法國冇人睇

自己申請del po啦